求戰狼2戲透

好想知個內容

共產黨被日軍捉左去做實驗

共産黨出賣國民黨

在youtube 睇過trailer

係一部好高清既低質劣片，

亂咁開槍，

無限彈藥，

失血冇事，肉體被破壞冇自我修復能力亦勁過常人

除左食野同呼吸動作外其他野同現實關連性低過1%

仲乜要兩架tanker拍住上？ 攻力x2?

水下攻擊 cls

好似話講利比亞撤僑事件

事實係點? 會升會係直升機派人仔?

講唔驚第一集既女上級情人中彈身亡，為左報仇走去非洲搵呢粒殺佢女人既子彈，係當地認識左幾個熟人。後黎遇到紅頭巾黨恐襲，唔驚獨力擊退紅頭巾恐怖份子，救左佢既朋友，成為紅頭巾副首領既眼中釘。

之後紅頭巾黨要捉大木博士，有個女醫生冒認佢，差D比紅頭巾槍爆頭之制，大木博士行出黎野都未講就比紅頭巾黨槍殺，之後先知殺錯左要捉既人。見到大木博士個女想捉走佢，呢個時候唔驚出黎打走晒班人。之後女醫生、大木博士個女同吳驚開始逃亡。

戰亂之下唔驚都咪話唔驚，用手機知會中國國防部要求派送直升機送佢地走。唔驚收到線報直升機將會去防空洞收留佢地，到步後又識左個好串得個樣冇料到既防空洞揸FIT人。同時唔知點解唔驚阿哥係個度出現。 之後佢地都因為唔驚CALL左直升機送走佢地而狂歡開PARTY，呢個時候，紅頭巾既航拍機追蹤到佢地，紅頭巾一湧而上想虜走大木博士個女，唔驚中左登革熱既關係打唔過，冇得走之際，紅頭巾首領發訊號彈叫佢地徹退，因為首領唔想殺中國人，驚破壞中非關係，副首聽聽話話回家，然後一刀插死首領，成隊M巾黨就由副首支配。

所有人都以為紅頭巾徹退唔會再黎，所以當直升機黎到，唔驚第一時間抱住女醫生掉佢入去直升機送佢走，機上仲有大木博士個女，點知直升機起飛冇耐，就比火箭炮擊落，直升機緊急降落，入面D人暈晒，呢個時候一堆坦克出現，唔驚係最後關頭將女醫生救出避開坦克大炮，之後開始逃亡。

唔驚同女醫生逃到一個山洞入面，孤男寡女，你懂的，呢個時侯吳驚之前感染既非洲常見絕症登革熱發作，危在誕夕。後來知道左原來大木博士已經成功研發疫苗對付非洲常見絕症登革熱，並且佢個女原來唔係佢個女，而係疫苗活體，得到疫苗就可以控制成個非洲，所以紅頭巾為左疫苗而要捉走大木博士。女醫生用大木博士遺留既疫苗比唔驚，唔驚終於康復回復100%狀態FULL POWER。

最後一戰係吳驚聯同串串貢揸FIT人同吳驚阿哥，三人去進攻人地據點，先是成功奪取坦克，然後用一部坦克KO三四部坦克。
最後紅頭巾全軍總攻擊，幾十台坦克圍攻防空洞，將防空洞既人殺個片甲不留，唔驚打唔過，眼白白咁睇住防空洞既非洲人同中國人被紅頭巾射殺，於是拎出手機，將現場直播比中國國防部睇，證明有非洲人殺死中國人，中國國防部睇到眼都凸埋，馬上派出戰艦鎖定坦克等侯上級准予開火命令，當通佈可以開火，司令官含淚大喊:開火! 戰艦發射導彈將紅頭巾既坦克炸到稀巴爛。 最後一幕係彈藥用盡剩返唔驚同副首領黎一場埋身肉搏戰，副首領完全佔晒上風，而且出陰招帶上暗器刺傷唔驚多處，非常兇險...

欲知後事如何就自己睇，廢事劇透太多

應歸類神話定科幻?

Sell中國護照既電影

一拳打爆坦克

笑片

吳驚一拳打穿坦克咁囉

你當marvel d戲咁睇就得

打鬥一定唔夠導火線好睇

寫實